# Панель супервайзера

## Поисковая строка

**Поиск идёт по:**

1) ID диалога
2) ПОЛНОМУ имени клиента
3) Имени оператора (отображаемому)
4) Названию канала
5) Категориям (для вкладки В работе)

## Длительность диалога

Считается от времени подхвата
